［冇圖］竹園譚仔姐姐

有冇人同我一樣覺得竹園譚仔有位姐姐唔差，啡色短頭髮冇咩鄉音，個樣幾有味道

無圖你講乜撚

屌你老母

食過間野既人應該知我講邊個

有d似佐々木あき

又唔係好似

10

9

你老母岩岩吞完我d精
休息都唔比直接開緊你老母下場波

收銀？

果個我老母黎㗎～

唔係，不過有時會做埋收銀

有冇人幫手搵圖

8

真係冇圖

懶育既味道？？

真心幾正

有冇義士幫手up圖

佢冇咩鄉音架

推到有圖

真係冇圖？